【10.27實錄警察挑釁】10.27是中共四中全會前夕，當日在尖沙咀抗議活動現場，市民發現多次警察主動走入人群

【10.27實錄警察挑釁】10.27是中共四中全會前夕，當日在尖沙咀抗議活動現場，市民發現多次警察主動走入人群與民眾發生衝突，爆發對打的場面。